集氣Post聖誕前有女

集氣
祝大家聖誕節有女攬住過節

對我嚟講根本冇可能

攬女鋸扒

自己無機會都幫大家集氣

希望越大，失望越大呀巴打

有左好多年，幫推🤗

有左右手 不了

信者得愛 巴打你得嘅

冇錯

機會實預埋你喎巴打

謝絲打#adore

我集左十年都冇女

希望啦

今個聖誕 機會黎啦飛雲

心動不如行動啦

會唔會到我老果陣 都係依然冇女架

只要信啦巴打

過咗依個聖誕我會返黎同大家匯報下集氣成唔成功㗎嗽
Between 多謝各位巴絲繼續支持

屌冇佢地咁正面

放鬆啲啦香港人

中呀

我都無機，不過幫幫手

各位巴打唔好再發夢啦
你地唔會有女

吸引力法則

當買個機會都好

咪臭係 多謝支持巴打

識啲野喎巴打

女啊 我要女啊

連女仔fd 都冇

我都係 chatlist 全男

留名但知道係冇可能

大家加油

我肥矮毒柒窮

可唔可以講聖誕前有仔仔

生命滿希望

你唔介意我介紹自己俾你

幾日冇睇個Post 原來有成百人集氣
好滾動 各位巴絲你哋嘅氣我收到鳥

繼續集氣

多謝巴打

LIHKG好有愛

聖誕前有仔

祝你有仔啦絲打
冇可以Pm我

集氣

絲打pm我

繼續集氣唔好俾佢停

希鳩望啦

集住氣先

巴打GoGoGo

算把啦一世都唔會有 女 我知架喎

哈哈哈
絲打真幽默

Between 繼續集爆佢